又話要攬炒，而家又個個屌政府資助唔夠？

咩事呀
係咪唔記得左我地要攬炒
就係咁我地就黎輸

輸撚左好耐

戇鳩仔屌你老母

資助係補老闆呀傻鳩

不服來電